[回帶撚]有冇人仲記得龍王傳說呢套嘢?

Ga Ga

正

C朗

頭幾集龍王問修仔：喂細佬 你岩岩做咩將我個龍王生命器扔比人呀
笑到我仆街，呢套野最正係個男主角真係好撚狗

像破風 即使困局中 一起繼續衝

不要被心魔操控

無懼怕前路大勇 光輝終得到

有聲
童年回憶呀

以前啲卡通真係正好多
有冇人記得微星小超人？

邊到有得睇翻

同問

其實套野好高質
有幾集分別以其他角色做第一視點
內心戲幾重
講友情講得好好

迷利戰友身高五寸
唔知乜鬼對抗惡魔不手軟

勸大家唔好重睇
睇返之後覺得佢d對話好撚on9,柒到唔想睇
但個劇情真係一流

我記得有隻黑色風龍 到最後兩隻風龍會合左體 但由細個到而家都唔知佢地兩個咩關係 淨係知最後果隻風龍型好多

仲有一套又係講龍隻揪既，前幾年重睇過
唔記得咩名 有冇巴打記得係咩名

龍王機 可以換粒水晶好正

馭龍少年

高均賢

基斯坦奴

呢兩套其實真係好似

初期鳩鳩下幾好睇
最尾大戰好沉重

唔似下話
佢個概念早過刀劍啦下話

戰鬥！！！